[ 呂_瑤 #metoo ] 老師班房罵學生 遭報復夾口供屈性侵 40年教學生涯毀於一旦

??

以前奇怪美國佬咩都告一餐 而家

🇭🇰林嘉緯(傑志)

恭喜林嘉緯為傑志出戰滿250場！
2018-04-13 20:00 港超聯 傑志 vs 香港飛馬 旺角大球場
$150, $50(特惠票)[東網直播]
*傑志不敗即可提早宣布衛冕

女學生比男學生小氣, 唔話得